有冇人因為唔派飲筒而唔食m記

原本肚餓想食，但係見佢唔派飲筒諗諗下食茶餐廳算
而且見到樓下間m記少左好多人

佢支持環保
我今晚叫加大以表讚揚

我
用腳投票

冇
因為仲係好多人 唔想迫

會問佢拎 唔俾屌到佢俾

用福喜肉已經忍佢
冇飲筒真係唔可以原諒

加2.5飲奶昔

垃圾食物要做環保♻️，減小包裝盒及包裝紙放碟上仲好，吾比飲管吾比杯蓋先得！我索性改食漢保王

吾你條命

我環保所以唔食

冇得開聲問佢囉？

多射支持環保

飲筒都要收收埋埋咁撚寒酸不如咪撚做